# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-01 17:28+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 14:46+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Account performance"
msgstr "계정 성능"

msgid "Export Data"
msgstr "데이터 내보내기"

msgid "Load"
msgstr "검색"

msgid "Max trades count (Trades panel)"
msgstr "최대 거래 수 (거래 패널)"

msgid "No trades data yet"
msgstr "아직 거래 데이터가 없습니다."

msgid ""
"No trades are available\r\n"
"for the selected account"
msgstr ""
"거래를 사용할 수 없습니다.\r\n"
"선택한 계정의 경우"

msgid "Export chart"
msgstr "내보내기 차트"

msgid "Export statistics"
msgstr "수출 통계"

msgid "Export trades"
msgstr "수출 거래"

msgid "Trades"
msgstr "거래"

msgid "Statistics"
msgstr "통계"

msgid "Chart series"
msgstr "차트 계열"

msgid "Metrics"
msgstr "메트릭"

msgid "Total"
msgstr "합계"

msgid "Win"
msgstr "승리"

msgid "Loss"
msgstr "상실"

msgid "Profit factor"
msgstr "이익 요인"

msgid "Recovery factor"
msgstr "복구 계수"

msgid "Win/Loss ratio"
msgstr "승리/패배 비율"

msgid "Drawdown"
msgstr "삭감"

msgid "Trades count"
msgstr "거래 수"

msgid "Profit/Loss"
msgstr "손익"

msgid "Fee"
msgstr "수수료"

msgid "Profit"
msgstr "이익"

msgid "Streak"
msgstr "행진"
